［雖無過犯］有咩藝人第一眼睇已經覺得佢面目可憎？？？

男：余文樂（元朗牛屎飛）

女：區文詩（餅渣）

以上兩位係由佢地一出道開始未有任何負面新聞嘅時候已經睇唔順眼，直到而家仍然覺得十分面目可憎

tommy 林作 馬浚偉

揚明

maymay

我覺得馬蹄露真心唔錯
係算樣衰

但胡培蔚 伍詠薇呢啲真心惡哽
個樣串屎gut gut
不可一世又覺得自己好靚咁

濛犬

記得佢一出道扮謝霆鋒

樓豬 pin this plssssss😅🙏

馬蹄露真心唔算面目可憎

pic?

陳曼娜唔出聲都已經係萬朱莎華

楊千嬅

陳佰祥 黎耀祥 阮兆祥 三兄弟。。。

當年睇真情，覺得馬蹄露好樣衰但無黑我憎嘅感覺
伍詠薇我真心頂唔順，成日懶係大情大性咁，但好有獨守空房被逼瘋嘅痴線婆feel佢同豹嫂都比我一種脷苔好厚個口好臭嘅感覺

No ar

傻西馬蹄露認第二應該冇人敢認第一

一定係tommy呢隻哈巴狗

少爺占撚9佢，阿bob直頭屌柒佢

最講道理嗰個？

下 你對眼有事

我覺得佢一出道個形象同歌路都好討好，鍾意過佢一排，而家不了

個種臭味係煙味加啲衫放喺衣櫃好耐嘅樟腦加噏味

少似喎

佢癡線㗎

牙叻由頭到尾都一副不可一世嘅衰樣
另外兩個無感覺

呀安而家上咗神檯了。。。

娜璉

佢真心唔算不可一世 面目可憎
再嚟健康旦 鄭丹瑞 扮晒大哥
扮到自己好正面咁
但真心小氣種

仲慘過盲。

再加少少尿壓味

嗰陣啲傳媒話佢扮得入型入格架

莊思敏

弘無睇過？
好似叫娛樂插班生定樂壇插班生

莊思明

旦哥小器種嚟咩？

天生自帶避孕功能
但佢啲皮膚真心好

食泥啦

唔明點解當年陳司翰唔打死佢

吉妹呢排有冇入屍豬Post
佢依家del曬live
好冇癮

藍絲不了

笑

林作

巴打要去驗眼
Close up勁多癦
以為佢生皮膚癌

福祿壽 李斯折排第一

有間中睇下但無深入研究
有時覺得佢少慘不忍恥笑，但佢啲言行舉止又真係好難令人唔笑

唔准你咁講

係咩？
我無乜機會睇到佢close up喎

成日一副懷才不遇樣咁

邊位？
是咪向佐定向右？

梁勁廢

陳百詳

莊思敏/思明

鄭俊弘

第一眼真心唔覺
佢外型普通無殺傷力，以前做來做去都係人地細佬/唔起眼嘅角色，無話特別乞唔乞人憎

Bob

呢個同梁勁廢一樣，初出道外型普通唔起眼無殺傷力，多數做主角細佬呢啲角色仔

陳小春 梁烈唯
陳敏芝

無人提周永恒?

真係第一眼咩？

未睇到會員名已經估到係你

陳敏之 高ling
真心唔明邊忽正

第一個一定係莊思明
仲好記得細個睇港姐嗰陣佢攞咗季軍
而佢真係好撚醜
搞到我有陰影 唔敢再睇港姐

第二個係楊明
因為佢揀咗個好撚醜樣嘅女朋友

由佢係地鐵挺身而出話冇人醜樣過佢單野開始睇佢啲片
初頭都係正面心態支持佢
但發現佢真on9同堅小氣之後開始變心

周永恆一出道唱嗰幾隻歌其實幾冧女，外型壞壞地有啲邪氣但都算好樣，嗰陣都幾受少女歡迎。

米妮

陳敏芝初出道唔差，但佢有一排病咗勁腫之後走走地樣。

王祖藍top 1 啦
個樣極度嘔心

莊思敏
胡定欣
陳展鵬

肛交敏

鄭嘉穎
江美儀
蕭正楠
范振鋒
馬俊偉
林 峯
李潤庭
梁烈唯

暫時諗到咁多

楊明個樣生到似飲咗大頭奶粉

黃浩信

笑得好假，又樣衰，仲要極矮
現實版小朋友幹大姐姐

bob
坤
陸浩
楊明
王祖藍
李思捷

蕭正楠

胡定欣做綰綰好正喎

最慘係佢果屆d女個個都靚 個個都有返咁上下
仲有係呢行既已經有 彭慧中 文凱玲
唔明佢係憑咩贏

譚詠麟

契哥咁老正都憎

咁啲笑話真係唔好笑呀嘛
當年個talk show陣柒味我食家仲記得

唔好抵毀Lego 由細玩到大🙏🏻

男人嚟講佢啲五官算清秀但無乜男人味

米妮有無心水

Eason 兩公婆

而我不知道 佢一出道已經好討厭佢

向右肥到成粒波咁點會分唔到啊

但真係好似樣

林奕匤個老婆

其實N年前秀才遇著兵果時第一次見佢都算係順眼
雖然唔靚仔但係都做得幾自然搞笑…果時幾鍾意佢架
唔知幾時開始成日以為自己好靚仔又有料
一日到黑擺個chok樣出嚟

點解會睇佢talk show咁睇唔開呀

成個龍心咁

官恩娜

頂你個肺 好撚似

RoseMa fufu

Who ?

我幾年前開始睇佢，第一條係睇佢介紹自己屋企，間中有笑下佢，自從比佢屌過之後就無乜再睇佢，係近排你地咁熱烈討論佢我先睇返

呀娶一出道唔差

你講咩呀

崔建邦

佢啲面皮好鬆又有老人斑，加埋個懷才不遇樣令人作嘔

阿木，係都要揸GT R好撚戇鳩

竟然？
好少聽人講官恩娜喎

睇十零秒D節目預告咋
入場睇就真係人生污點

胡杏兒
胡定欣

蝗蛆藍

袁靚靚

李雪瑩

胡定欣

陳敏之 真心唔知靚係邊

呢件垃圾上到位都算係奇蹟

cable過去cctvb嗰堆主持除咗李佳芯全部都係，尤其係擦鞋狗三寶區永權、六號、衛志豪

陳偉霆
陳小春

前者出道無耐就覺得好唔順眼
後者由小學第一次識已經覺得好黑人憎

初出道陳慧琳咁款，以前好多人都覺得佢正，不過佢好快走樣

光頭Bob

醉駕呢方面嚟講羊鳴cos謝檸檬cos到出神入化

咁撚大副超, 係人都似啦

鄭欣宜 死肥閪

馬蹄露其實自己做衰自己
本身有一排佢成日因為照顧流浪小動物上報
個排形象其實幾好架

白色背心邊個黎

垃圾留言冇個好嘅

鄭俊弘
楊明
李霖恩

姚詠雯，同期小室節哉徒弟之一

佢仲試過喺街邊幫個醉酒佬

鄭俊弘
王祖藍
李思捷
梁列唯
黃心穎
蔡思貝
陳凱林

莊思明
成個八婆格

林曉峰
細個睇獎門人已經覺得好乞人憎

鄭俊暈以為做茄呢啡都叫唔出佢叫咩名
自從cctvb鋪天蓋地咁捧佢就好憎佢 以為自己係大明星？

鄭嘉穎

硬係覺得佢好臭串好大牌

當其他人奴隸咁

Tommy

諗起港男始祖rocky
應該無人憎佢

蝗祖濫
楊明
莊思敏
狗公坤
杜汶澤
蘇屍王
林海峰
有線過無線果幾件刷鞋狗男主持
梁勁廢

Hotcha regen

蔡思達
肛交敏
塊面寫住姣閪兩個字

從來唔知點解馬浚偉可以扮好人
明明點睇都係偽君子 人渣 衣冠禽獸

宇宙gem

馬浚偉

張振朗

呢類戇直樣應該幾討好

龜頭Bob

Bosco
王祖藍
汪明荃
其實好撚多，楊明走唔甩

PS: 以前已經好憎

契哥唔會係偽君子啦，佢係大愛煩膠啫，佢係衣冠禽獸就唔會咁多當紅女藝人肯同佢做朋友啦

苗橋偉
上左年紀又唔認老 成日扮後生有魅力
前兩年仲成日戴鑽石耳環扮型

張振朗
莊思敏

王祖藍本身搞笑就算 上面呢兩件成日做埋啲懶係型男/ 索女既角色 屌佢老母咩

呢個都係，由佢出道我已經麻麻地佢，啲人話佢金魚嘴好得意，但我覺得佢個樣好煩膠

突然之間講唔出
但呢個post講過既好多都好黑鳩我憎

竟然唔係謝4排先

不只愛情好好聽

黃翠如

又唔覺三哥唔認老喎，反而覺得佢係隨年月增長應有嘅男人魅力，塊面又無乜硬膠感覺

謝四扮野得黎似有少少嘲諷自己
苗喬偉舉手投足真心覺得自己又後生又有型

胡培蔚終於有人講，好耐之前有個post個個都讚佢，搞到我唔敢講

唔知點解一睇佢個樣就覺得佢成日都串77講是非嘅人，有種成日好自戀覺得自己好靚嘅感覺

佢老咗真係幾型
後生嗰時好柒

成個煙剷阿叔樣咁

因為契哥本身都係八婆嚟
會做小動作搞尻人咁

面目可憎表，由最憎開始排列
Bob (死淫蟲）/ 王祖藍
李斯捷
荷蘭叻
王浩信/ 張振朗
高海寧
醉駕明
陳展鵬
江美儀

滕麗名
個樣好似點都唔滿意咁

上海人自大

阿叻

死淫蟲，又rude 又無 manner

好似張智霖符合你講嘅野多啲

王祖藍好樣衰，一見佢就想拎張櫈車埋去

呢個佢兩公婆都明明當年做初哥哥時都冇咁反感

打和啦 super

😦

呂慧儀

6號
成40幾歲人仲成個小白臉咁
一撚啲男人味都冇 好核突

勁撚樣衰 八婆味出晒嚟

鞋抽面張寶兒

除咗眼鏡越來越樣衰
結咗婚之後直頭

鄭融

朱晨麗 大陸閪
劉佩玥 佢個下巴好撚核突

隔離嗰個係康華嚟

兩個都無變到樣

許志安
蘇永康
陳奕迅
黃耀明
張振朗
周星馳

龜頭bob

竟然冇人講馮盈盈

憑佢老豆

牛屎y2k已唔like. 近年佢對閪眼做乜，左右失焦？

屌你扮 但你唔係真係著戴Chrome hearts已經變柒啦

朱晨麗好正

第一眼唔覺，但聽佢講嘢真係頂唔順

金剛

蔡思達

入硬頭三

個樣好似d農村細路咁

仲有楊具明

加多個廢老叻

Cctvb個鄭俊弘
一開始唔知點解已經好憎
之後又虐狗 又岀軌
證明真係一個仆街

mc jin

陳展鵬

係好可憎

8両金
林雪

姜濤張振朗

陳偉霆

柒頭Bob

男 李思捷
女 莊思敏

好似NOLY

刺胃

陳奐仁
Bob
陳奕迅

viutv阿神

張振朗
Signal WONG
雪雪雪
楊明

林希靈
長腳蟹

初頭主持兒童節目成日暗串啲𡃁仔
小朋友聽唔明 其他人就喺度笑
嗰時已經覺得呢條撚樣好mean

曹格、紅小春、蝗蛆藍

相由心生啫

我覺得佢畀魏駿傑負咗之後就心理唔平衡
成日要好似過得比佢好咁

GEM條臭雞

陳小春過期MK仔

近年有種奄尖聲悶嘅八婆feel
但以前初出道拍真情做阿雪嗰陣係好正，同而家完全唔同感覺

Taxi Chan

NCT Lucas 奶共MK

啱啱想講佢

大J (實比人屌)

屌你老母搞我康華bb

個樣好似啲日日講八婆嘢嗰啲閪HR

我唔會屌你
由我第一次喺youtube見到佢，已經覺得佢個樣好乞我憎，好唔正氣，總之就唔順眼，直到而家都無改變過呢個諗法，不過佢唔係藝人

我好唔鍾意梁朝偉 有佢既戲我都唔會睇 無間道都無睇

咁多年嚟都出唔到戲

Tommy 姜x

召喚我嘅金蘭姊妹-宇宙第一美人出場

頭兩個我成家人一致覺得面目可憎

莊c敏

楊明

林乜撚傑?
MK港姐條仔
走左又踩TVB,明明撈咁耐都成碌撚咁

冚家祥....

冇人講鄭俊弘？

以為自己好唱得，個樣串到鳩屎咁樣

開電視唔小心見到佢都忍唔住屌多2句先轉台

呢個唔係第一眼
係佢好多事之後先面目可憎

見到阮兆祥個名
腦海自動浮現咗佢講爛gag個樣

張振朗 咁醜扮chilam咁多年都上到男一
楊明 相又心生 on9唔係扮
signal wong 屌你有yoyo做老婆都偷食 又係咁撚樣咁撚嘅頭都做到男一

淥死誰手
Hahahahahahahaa

不如講下邊個唔可憎好過啦

鍾鎮濤/陳百祥/岑麗香

鍾鎮濤/陳百祥呢兩個好細個睇戲已經好唔鐘意呢兩個人，

一有就叫呀媽轉台！細個覺得呢兩個人好假

陳奐仁

我知好有才華，或者冇咩負面新聞，但我第一次見到佢個樣有種莫名奇妙嘅抗拒

幾年前曾經係ifc city super門口見到佢兩姐妹，

望到好熟口面，但講唔出名！

佢兩個係門口轉黎轉去，望左幾眼仲諗緊係邊個，

佢就擺個西樣出黎，心諗連你名都唔記得，

應該唔係好紅！

後尾有個賣condom廣告先知佢個名

李思捷真係以為自己好搞笑...
好尷尬

I want to play a game

林師傑
崔健邦
燉

佢副眼鏡真係好趕客
之前電視見到佢廣告會即轉台

唔記得咩名，歐凱淳個前男友
面目可憎到我唔明點解啲導演接受到佢上鏡

麥可怡
西口西面 整容樣
viutv最失敗就係成日搵佢出鏡

Who？

黃翠如
安德尊

藍絲定五毛黎 藍藝人就讚 黃就踩 一早block 左佢

Anson Lo
覺得佢個樣好奇怪好整容

佢除咗扮女人仲有咩技能

好撚憎李斯琪個隻難為了家嫂個閪樣

同感啲眼耳口鼻係晒中間又成隻馬騮咁
仲要覺得自己好靚仔/被吹棒好靚仔

btw馮盈盈 成個八婆格
把聲嘈到 又懶音 聽到好辛苦

樓主認真呢佢未係藍屍之前已經覺得佢柒、又黑

佢哋三個真係老MK

幾廿歲染到個頭鬼五馬六

仲後生咩

仲要不停消費開始戀愛

屌你老母冇人聽過你地首歌啊

做咩要逼人答姐

最撚憎就係Tommy

其實你知唔知自己好撚肥？

剪頭髮啦仆街！

月亮

阿旦最多係老土
但份人無問題的

巴打同我一樣

愛回家 周嘉洛 吳偉豪 鄭世豪

屌初初都醒唔起邊個，一見過圖google都唔使

王君馨
龜頭bob
李紫昕

曹永廉

do姐

任言齊 舒淇 牙Fred May姐

長腳蟹呂慧儀

蕭敬騰

吳亦凡

搶口到

真係好討厭佢 格又衰 為咗食何硬屎飛咗條女 仲成日做到乖乖仔咁
唱乜歌都同一個tone 擘大喉嚨嗌咁

頂
龍心仲似

江美儀

竟然冇人講吳業坤

鄭俊泓 由佢做青出於藍個時已經好撚憎

莊思敏
真係好撚樣衰，長期口腫臉腫

呀輝~~~

原來都係 但聽完呢首歌之後俾佢洗左腦

副歌嗰幾個音係腦入面陰魂不散

洪永城都無？

賣點黎
之前青衣見到佢
一望個頭髮就認得

王浩信
成個狗公樣

袁偉豪
個樣勁自以為是

蝗+2

張名雅 樣好奸
馮盈盈 睇到個名都覺得佢嘈
黃心穎 姣
莊思敏 無氣質、港女

唱歌個件偽文青賣感冒藥樣柒男人婆

陳小春一定係

莊氏三姐妹，好想打7佢地

樓主快走 連登仔話佢黃架

李思捷 個懷才不遇樣

馬蹄露真心係仆街黎架WO
DKLM有次上十毛TENCENTS一路講話自己最後悔既事係搵得唔夠多錢幫唔到死鬼老豆上車，一路扮哂野係咁喊
果下我係反射動作咁對住個MON眼都突埋，成個傻仔大聲"吓"左出黎

譚嘉儀

舊登有人講過佢同佢老婆都係西
不過monkey國嘅人不意外

亞視鵬

霍建華 林心如
第一眼望落好假 越睇越唔靚
男嗰件成日扮抑鬱扮高深 女嘅扮隨和扮到好識做人

米雪 謝雪心 黑仔
唔使演戲 平時已經似煩膠

其實余文樂隻眼係咪有啲咩問題

楊明同佢條女

譚杏藍
六合彩之子
劉X賢
林X辰
大姐明
成堆亞視都好乞人憎

鄭俊宏個死人扮乖其實好曳果個笑笑口柒樣
黃翠如懶係真性情但係睇落好假
仲有後生仔入面有條四眼柒頭對眼勁細講親嘢都feel到佢好尷尬

鄭俊弘星夢跑起已好憎佢
佢個樣好扮哂野

陳小春
乞人憎到仆街
個樣撈偏咁

胡杏兒

加埋把閪聲，真係電視機都想打爆

馬國明
好憎啲扮on9扮純情嘅男人

龜頭bob 王祖藍

羅鳩滿
痿痿
燉炳強老闆
黃子淫
莊思x姊妹

揸車果條女好正

老公姓萬嗰個

我....少你家姐咩

歐凱淳
王祖藍
肅敬騰

天堂鳥，成個689咁

關家姐
謝檸檬

佢哋一出道我已經好憎佢哋
覺得樣衰衰同好作狀
特別係唱歌個陣練住把死人聲

見到八両金淨係想笑

樣又衰，演技又屎，唱歌又難聽

點解可以食到 Race

hotcha全隊
吳日言
裕美
不過上面全部，依家無感覺，無憎無唔憎

初哥哥個陣已經唔鍾意佢同佢老婆
佢老婆正宗八婆臭西樣又唔靚

Mc Jin 偽善撚

以前扮停風，而家扮好人扮正義
不過都係扮得唔似

鄭欣宜，真人同上鏡唔同。
平時上鏡睇以為佢好肥，
真人見到原來肥到成座山咁

以前見啲人話佢靚仔
我都黑人問號？？？？

態度差

白粉康

王祖藍
陸浩明

戴祖兒

森美
黃翠如
劉珮玥
張寶兒
鄺潔楹
岑麗香

覺得佢地笑得好假又扮晒野

相由心生既表表者喎

初時陽光青春少女 feel, 可以睇返呢舊港產片

一嫁咗畀eason黐埋wyman度扮潮流教主先開始難頂

娛樂圈佢根本無朋友
為左借錢比肥bob屌7完仲死狗咁笑

呢d咁既人見利忘義
風吹邊面就去邊面
條友又借錢又拖數，做個訪問都un身un勢
d賤格賴皮性格浮哂出黎

如果上年有條大陸水射住佢
佢呢d人仲會同你黃同你發聲?

李小龍，個樣串撚到飛起，如果未死，我一定打柒佢

呢條友冇文化又冇禮貌 , 喺片場聲大大呼呼喝喝, 一副老屎忽嗰種西架

莊思敏真係極度八婆樣 超唔順眼

兩公婆而家係強國搵到少少$, 個鼻哥高到上天花板, 同埋兩個都假到仆街, 喺度扮老夫老妻, 你老味係人都知痴Lam成日自己出去玩

你用真名上連燈？

陳小春

楊明

人渣果浸除真係隔住個moon都聞到

cls

葉翠翠

唯萎

個陣去泰國叫雞

鄭欣宜
肥西一名 煩過西
肥都可以好健康

阿bob

隊得草多大細眼

真心問邊個係區文詩

成奎安 李兆基 何家驅

夠膽話我女神

愛回家隻洋洋

鄧建泓

佢成日唔知做乜9咁

仲要成日推個老婆出泥賺錢養佢咁

成龍 曾志偉

Juno，好扮嘢，成日懶有深度！

報導佢話拍戲搞到咁，感染左唔想影響進度冇去理拖下拖下變到咁（不過諗諗下佢後生咁mk有冇咁認真專業呀）

郭子豪

成龍

+1 樣衰唔緊要 但係真心帶到歡樂俾觀眾🤣
不過李思捷 成日食女

JB

咁多頁都冇人講隻雞
吳若雞
真係見到佢就憎
聽到佢靚把聲都即刻熄電視

射喱眼都有得感染

姜濤

陳百祥
王晶

表示好少睇人唔順眼
但佢個樣真係好黑人憎
個樣好似講緊我有錢我大哂咁

又係藍絲有錢女
是非精入面最柒果件
張秀文可以睇波
呢件望佢個下巴？

莊思敏 莊思明

TVB 全體偽員

仲有張振朗條撚樣

唱歌真心屈
有半個阿Lam級數

沈震軒
張寶e

邊個係吉妹?

C AllStar呢條鬍鬚佬
真心好7
但又以為自己好型

龜頭BOB

馬蹄露

「脷苔好厚個口好臭」
齋睇字都覺得難頂

我男神

蔡思貝

胡定欣
一眼未開聲都有種閪女人格

特別張寶兒，望個樣都知係西女人，仲有搶人男友個大臉妹

莊思敏條八婆

譚玉瑛雖然冇面目可憎，但一見到佢嗰樣 就諗起佢把好嘈嘅聲 聽到心煩

少女似?

我代表May May多謝你丫

張振朗條蛋散呢?

莊思敏望到佢個樣就想打7佢

咪你老母 曾樂彤

歐美：

李安納度
畢彼得
奇洛里維斯

台灣：
高以翔
金城武
彭於晏

香港：
張國榮
吳彥祖
梁朝偉
古天樂

巴打戥你可悲，樣貌好醜命生成，唔好比樣貌影響你心胸，放開懷抱欣賞下世界各地型男吧！

屌好樣衰呀佢真係

愛回家果個風少

我細個睇過呢個節目，係扮明星既，康華扮王菲佢扮檸檬

次次睇到都頂唔撚順

范振鋒兩公婆，次次見到佢地都係有我份

第一眼以為唐寧

全部蛋記偽人

見完狄波拉接近湯寶如既造型同之後扮俾人hack ig真心不了

全部環球偽人

第一次見佢係扮金毛尋回犬 所以無太大反感

呀叻
其實佢邊忽有資格做藝人？
樣衰冇才華

其實佢老婆真係樣衰到震
四葉草個時已經覺得佢好樣衰
點解咁都做到女主角
瘦到營養不良 對眼又分得開 排牙又哨

睇返佢兩公婆啲往事真係不意外

賣點七？

佢個樣似扑街上司

似蛤蟆多啲

森美
提起佢個名就已經聽到佢講完無聊嘢自己笑啲笑聲

呢個五十歲打後好撚型喎

講面目可憎有排都未夠班同小沾比

臭Bob
林曉峰
江美儀

李思捷
曾志偉

個鼻大撚到閪咁

好撚恐怖

好正

佢幾正
唔知而家做緊咩

我都覺
好有同感

莊思敏
莊思明
陳百祥
王晶

唔知佢地係藍之前已經好憎佢地...

又係你個痴線佬，好似唔係第一次講

黃心穎

未有安心事件已經覺得佢好造作

仲有傅嘉莉

點解龍五咁撚戇鳩，幫d仔改名做向左向右

因為得佢先可以本色出演擦鞋仔冇人可以似佢咁入型入格

好多，最新係fyy條新仔

雞汁

曾志偉 阿Bob

黃心穎
點知真係出事 應該好多人識睇面相掛？

温碧霞

我都唔記得了 但我認真的

黃翠如
容祖兒

藤麗明
江美儀
麥包
一眼都唔想見到佢地

游學修

王祖藍……